中國先行歧視非洲，可唔可以實行二虎競食之計

當關羽水淹七軍以為打勝仗時，跟住就

中共諗住自製疫情製造煙幕回血，但睇黎一黎亂哂手腳二黎潛在問題不斷湧現

支那人睇唔起非洲人或任何黑啲既人種唔係新聞. 依家仲要爆出一堆支那本能既歧視反應 講到明養非洲係為譚德塞咁既人，為滲透，擴展版圖，拎著數.
呢個真係要煲大佢. 佢地歧視既程度，既內容，好撚可笑地係19世紀中白人式既歧視.

要同埋非洲/中東既朋友connect.